我一日㩒左43次ATM

襯無人時摩打手咁㩒$400，再無限排隊。唔知之後其他市民唔夠$100紙，會唔會一定要$500咁㩒呢？

PS. 16/8今日太多人㩒，自己一炮過㩒就算啦！！！

同場加映我個心聲⋯⋯

民選議員被DQ、議會制度崩壞，市民簡單如爭取男士待產假都被建制派否決，街上cctv陸續安裝，即將監控全港，全港被噤聲。

連日來警察濫權，白衫鐵通藤條打人，0人檢控，警黑合作，好能夠證明香港政府如中共，無所不用其極地實行高壓統治。所謂五十年不變，其實天天在變⋯⋯

反送中運動至今，已有手足因此而死，有人只剩三成視力，有人終身失明，有人被警察賊贓嫁禍，更有無數手足被毒打、拘捕。

林奠毫無憐憫之心，係殺人政權。

我要為其他手足一路行落去，五大訴求，缺一不可！

8.18你會繼續一齊行嗎？

時代革命，就係我哋呢個時代要改變！！
香港人加油！！！

（PS.唔知有幾多個tg餓底混入黎，我哋要時刻保持警醒。係同路人，我相信大家係會FEEL到。之但係鬼係會識變形，十分好戲，小心輿論。萬一遇上大陸鬼，同佢開心合照一齊平反六四🤟🏼遇到香港/外國鬼，我建議參考呢篇行動守則：

［勇武和理非大和解］
終極行動守則上線了

勇武朋友我哋互相學習，一齊進步❤小心分化！核爆也不割！）

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

已經襟咗2張！
聽朝襟埋另外4張！

8.17晚集會自推
8.18民陣遊行自推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

地方的ATM 需要愛

唔好意思，借推，大學生請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

當日帶住梁義士一齊走 依家唔係唔一齊黎下話?

聽晚816 學界x攬炒 遮打集會有黃台仰同梁繼平視像出席 梁義士見到咁少人去真係會喊出黎

好賤啊~
不過我鍾意

美金啊
港紙有咩用

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

8.16晚集先啱自推
8.18民陣遊行自推

我聽日會再換美金

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

叻仔！
對唔住啊阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

611已經換咗之後cash out
點解依家先嚟搞？

好意思，借個位

816全民㩒錢日，藍絲一齊撐

612 721 811

因為未出糧
聽日換美金架啦我

8.16晚集先啱自推
8.18民陣遊行自推

聽晚816 學界x攬炒 遮打集會有黃台仰同梁繼平視像出席 梁義士見到咁少人去真係會喊出黎

8.18唔夠宣傳跪求各位幫手airdrop

佢撳走哂啲100蚊先迫其他人一定要撳大面額
令冇打算參與嘅人都變相參與

美金唔急 撳咗出黎再唱

Gchi

學界都一齊攬炒

816 中環遮打花園
818 維園

你懂的

推

兌美金效果更大啊巴打，聽日去找換店！

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

收到，啱啱係隔離睇左，聽日換！！！

好啊巴打！

lm

強烈建議可以兌完開po,會有群眾效應！兌幾多都開！！！！

係喎你個衰鬼，等我聽日又咁做先

之後要再換美金啵～巴打提我【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

一齊推

Btw巴打們提醒要再轉美金會先影響聯繫匯率制度
【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

巴打好有毅力

拎咗先 keep港紙定美金定英磅歐羅 都有佢既作用

大家努力對比勇武班兄弟我係微塵

一齊推
Btw巴打們提醒要再轉美金會先影響聯繫匯率制度【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

聽晚816 學界x攬炒 遮打集會有黃台仰同梁繼平視像出席 梁義士見到咁少人去真係會喊出黎

8.18唔夠宣傳跪求各位幫手airdrop

得90k可以拎 可以一日拎晒？

轉加幣都ok ar可？遲下要去探朋友

題外話 劉亦菲跪低左喎師兄

轉美金就係貪佢穩定
個浮動唔大
加紙就唔知了

仲有
你拎1USD
金管局就要拎7.8HKD
去買翻你1USD

我hsbc每日上限20k, 我媽話中銀就10k；
但今日狂㩒機時眼尾睇到部機宣傳話可以Log in online Bank改做上限40k, 你要研究下啦

我㩒埋8.16就㩒晒嚕
Btw巴打們提醒要再轉美金會先影響聯繫匯率制度【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

你無做錯到

求下你地，㩒錢唔好㩒咁耐
㩒一萬銀都分幾十次排
搞到條條隊仲長撚過屎
嚇親街坊以為堅擠提大件事
千祈唔好

btw分咁多次㩒ATM會唔會食卡？

麻包袋 我笑L左
Btw巴打們提醒要再轉美金會先影響聯繫匯率制度【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

Oh 係冇事嘅，你記實密碼就實唔會食；但重點係記得攞錢我㩒到傻左 好彩有好心人提醒

818！

唔知咩事 做咩做咩

㩒錢時可以同人傾電話/wtapp錄音
大大聲話好似好多ATM/銀行都無錢拎

借朋友ac費是搞到人

respectttttt

咁我自己去FC下先

一齊推
我一日㩒左43次ATM
Btw巴打們提醒要再轉美金會先影響聯繫匯率制度
【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

聽晚816 學界x攬炒 遮打集會有黃台仰同梁繼平視像出席 梁義士見到咁少人去真係會喊出黎

8.18唔夠宣傳跪求各位幫手airdrop

有冇搞錯
搞到我聽日冇錢㩒

加幣應該唔會浮過歐羅既我諗

㩒晒就冇架啦

快手呀

打俾姨媽姑爹唔好執輸呀

Byebye花木蘭

禾巧驚驚一定要同姨媽姑爹講
Btw巴打們提醒要再轉美金會先影響聯繫匯率制度【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

聽晚816 學界x攬炒 遮打集會有黃台仰同梁繼平視像出席 梁義士見到咁少人去真係會喊出黎

8.18唔夠宣傳跪求各位幫手airdrop

女神其實都係俗人
唔似我哋香港人

已簽 推呀！

巴打犀利

係喎 㩒100好過500喎

傻豬左添

入黎曬錢/睇銀行update j圖啊

818

一齊推
【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

入黎曬錢/睇銀行update j圖啊

btw, 借位: 8月27日過期！幫手簽幫手share！

請廣傳！！阻止曾偉雄被任命為聯合國維也納辦事處總幹事！